「Facebook有圖」依家嘅人係咪真係唔識分邊啲認真邊啲講笑

睇完第二個留言，心諗做乜鳩。

你咪差唔多
咁都擺上黎

咁撚小事就唔好浪費網絡資源啦

[on9仔有樣睇]而家d人乜撚狗屎垃圾都擺上黎